［改編］現代聖誕節的故事

天使向瑪利亞講你將會懷上上帝之子

瑪利亞好撚開心 自己係上帝嘅老婆 即刻升晒lv

返到屋企同約瑟講

我有左BB呀

約瑟好撚驚喜

你處都未破就有左？比帽我呀啦！

然後一掌打落個瑪利亞個肚到

個胎就無左

笑死我 樓主好波

有好野分享